% Rallegratevi sempre nel Signore:
% ve lo ripeto, rallegratevi,
% il Signore è vicino. (Fil 4,4.5)
\begin{celebrazione}{III Domenica di Avvento --- Gaudete\hfill Anno B}
  %\momento{Canto d'ingresso}
  %\inserisci{isaia-62}
  %\inserisci{lo-spirito-del-signore}
  \inserisci{innalzate-nei-cieli}
  %\momento{Canto al Vangelo}
  \inserisci{canto-per-cristo}
  % \def\<#1>{\underline{#1}}%
  % \beginsong{Alleluia (gregoriano)}[
  % by={TM: Messale Romano},
  % ]
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \beginverse*
  % Lo Spirito del Signore è sopra \<di> mé, %†
  % mi ha mandato a portare ai pove\<r\emph{i} il> liéto annúncio.
  % \endverse
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \endsong
  % Sempre si rinnovi, Signore,
  % l'offerta di questo sacrificio,
  % che attua il santo mistero da te istituito,
  % e con la sua divina potenza
  % renda efficace in noi l'opera della salvezza.
  % Per Cristo nostro Signore.
  %\momento{Canto di offertorio}
  %\inserisci{segni-del-tuo-amore}
  \inserisci{accogli-i-nostri-doni-gen-verde}
  %\momento{Acclamazione del Santo}
  \inserisci{santo-bizzeti}
  \ifchorded
  %\momento{Frazione del Pane}
  \inserisci{agnello-di-dio-de-dominicis}
  \fi
  % Dite agli sfiduciati: «Coraggio,
  % non abbiate timore:
  % ecco, il nostro Dio viene a salvarci». (Is 35, 4)
  % Oppure:
  % «In mezzo a voi sta uno che non conoscete,
  % al quale io non sono degno
  % di sciogliere i calzari». (cfr. Gv 1, 26-27)
  %\momento{Canto di comunione}
  %\inserisci{symbolum-80}
  \inserisci{san-francesco-spoladore}
  %\inserisci{eccomi}
  %\momento{Canto finale}
  %\inserisci{la-mia-anima-canta}
  \inserisci{magnificat-gragnani-casini-ciardella}
\end{celebrazione}

% local variables:
% mode: latex
% TeX-master: t
% ispell-local-dictionary: "italiano"
% end:
